★其實滙豐5 會否跌到$0？

見佢日日跌

拆細供股再拆 下一隻思捷

跌穿咗70

mpf pk

mpf好似有5 同700

下年趺到負10蚊

腦魔
drop to 0

腦魔d綜緩入落滙豐戶口?

燈少日喇 大哥等緊位呀

晨早drop to 0

唔會 因為點都值一仙 港交所規定

Why u again

匯豐office入面部電腦都有價值啦

your 175 drop to $0 soon

你都唔返工，哪有MPF

笑甚麼，你都係燈神

盲腸穿了

以前果d

聽日大手入貨先

以為老貓一出世就攞老綜

drop to 0